有無人遊行撐弱智峯

唔妥你咪搶你手機
dup埋你添呀

女權撚表示強烈支持